《全民造星II》公開招募 Live

Audition 已開始

3月尾報咗名到宜家到未叫我去in

如果2號有去，可以現場報。加油

正